const quizData=[
    {
        question: "Which was the 1st non Test playing country to beat India in an international match ?",
        a:	"Canada",
        b:	"Sri Lanka",
        c:	"Zimbabwe",
        d:	"East Africa",  
        answer: "b"
    },
    {
        question: "Which county did Ravi Shastri play for ?",
        a:	"Glamorgan",
        b:	"Leicestershire",
        c:	"Gloucestershire",
        d:	"Lancashire",
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Who is the first Indian woman to win an Asian Games gold in 400m run ?",
        a:	"M.L.Valsamma",
        b:	"P.T.Usha",
        c:	"Kamaljit Sandhu",
        d:	"K.Malleshwari",
        answer: "c"
    },
    {
        question: "The Battle of Plassey was fought in",
        a:	"1757",
        b:	"1782",
        c:	"1748",
        d:	"1764",
        answer: "a"
    },
    {
        question: "Tripitakas are sacred books of",
        a:	"Buddhists",
        b:	"Hindus",
        c:	"Jains",
        d:	"None of the above",
        answer: "a"
    },
    {
        question: "To which king belongs the Lion capital at Sarnath?",
        a:	"Chandragupta",
        b:	"Ashoka",
        c:	"Kanishka",
        d:	"Harsha",
        answer: "b"
    },
    {
        question: "For which of the following disciplines is Nobel Prize awarded?",
        a:	"Physics and Chemistry",
        b:	"Physiology or Medicine",
        c:	"Literature, Peace and Economics",
        d:	"All of the above",
        answer: "d"
    },
    {s
        question: "Hitler party which came into power in 1933 is known as",
        a:	"Labour Party",
        b:	"Nazi Party",
        c:	"Ku-Klux-Klan",
        d:	"Democratic Party",
        answer: "b"
    },
    {.
        question: "Galileo was an Italian astronomer who",
        a:	"developed the telescope",
        b:	"discovered four satellites of Jupiter",
        c:	"discovered that the movement of pendulum produces a regular time measurement",
        d:	"All of the above",
        answer: "d"
    },
    {
        question: "The centenary of Mahatma Gandhi's arrival in South Africa was celebrated in",
        a:	"May 1993",
        b:	"August 1993",
        c:	"July 1993",
        d:	"September 1993",
        answer: "a"
    }
]